有冇人未訓 入黎傾下計

好攰 但又訓唔著

做咩訓唔著

好空虛

唔好打咁多飛機

黎緊m

同男朋友分左手，突然間free左好多，搞到唔知做乜好

係咪痛得濟訓唔著

識過第2條仔

子宮未發力痛 腰先痛

邊有咁易

薑茶幫到你 不過睇你都懶，食止痛藥啦

點解分手

呢度大把巴打

唔食止痛藥，我胃炎

我都岩岩胃炎好返

我未訓

一匹布咁長 懶得打字
總括黎講就係俾人傷夠 攰

做人真係好頹

想當年，我同佢係高登識

絲打幾大

禾咩呀禾，系咩呀系

你又頹乜

18

錦不如今日，我地係連登識la

我都覺

錦乜春

打慣左

罰抄50次

搵下其他野做 咁咪無咁多野諗

冇咩野好做，今日係張床度十幾個鐘 岩岩先沖完涼

人生好似冇咩意義
我諗左成晚到E+

你頹咩

同我一樣

平時都咁夜訓？

前途，未來

平時早少少，一兩點訓

係今日訓唔到

我連聽日食咩都未諗好

浪漫

就快讀完書，覺得前路茫茫

我長期失眠 我都好慘

乜聽日食咩要依家諗咩。。

唉我明呀我前度同你一樣

打個丁，可能好訓D

身上得返50蚊都唔知有冇，仲要過海攞身分證，好衰唔衰又唔見埋八達通

個名加多兩個字做乜春

Agger

我今日先汁到銀包

同前度共用架

原本

執
拎去差館未

拎左啦，我份人打字好懶，非5P

打完會好精神

唔好咁懶

射幾次就攰

你係唔係得158高 ？

就黎射到出血啦

係呀

你射左幾多次

158 一定好好攬

改返做自己名自己性別

你個膠樣
家下你好高？

會多左厹yo 你

到時再扮係男人

不如比我yo 左先啦

我唔係gay架

你地諗住幾點訓

眼訓就訓

有冇睇美女與野獸？

無人同佢睇

冇

邊個佢

唔錯呀，今日睇完

你啊 朦x

話你呀

但都無人同我睇

對美女與野獸冇興趣

天光了

小鳥春叫了

你也春叫了

仲未叫

無睡意 我屌

洗返工

我仲要番工😂

我都冇叫

返幾點 咁你仲唔訓

星期六放假

番2:00

屌你又過前途迷茫 死撚返去讀書 返乜柒

我都放假

pt？

有咩節目

番PT 草下錢去旅行

我都想返工

都話攞身分證

黎我度做

小朋友拎成人身分證

想去邊
我想去長洲都冇得去

返咩

你返咩

長洲我請

別說穿我

岩訓醒

買左機票啦
15日九州背包遊

多謝哂

早晨

早 青春真好

打兩份架
一份屈臣士
一份眼鏡鋪

自己一個去？？

一打芒果lo mi chi夠唔夠

老了

好想食😭😭

想買眼鏡

早起的鳥兒有蟲吃

愈來愈多人

幾鐘人工

Costan

係呀，訓下街咁囉
之前係四國訓街
識左個大阪既日本人
1月去左大阪佢屋企食飯

訓街咁慘
你小心啲🙈

希望唔會係A1見到你

臣41/hr
眼鏡58/hr

眼鏡做得過

好安全架，日本人好好，仲一齊飲酒

冇訓過呀屌

紅十字70/hr

屌你 18老乜q

我都想飲酒

飲奶啦你

Pmpm 一齊飲

身體老 我老人家落雨會風濕痛

屌你

乜連登有pm架咩

下 PM都唔識？

講就錦講姐

這些機會

我都唔識

我開左連登ac幾日咋😢

我今日開

Hi

咁

求救

唔好咁夜返屋企啦

朦撚 呃你炸

求教

真心唔識

岩岩放工

咁早返屋企

你們輸了

留底telegram 再傾囉

你點可以咁恰我

冇用tg

好耐冇見 近況好嗎

我down左 冇用

幾啦...
Btw你仲好講 你block我嘅

返完工咁攰 辛苦你啦

我冇fd用就冇down

你唔當我係frd
屌你

乜我識你架咩

你有冇？

嗰時我都唔記得咩事了 算啦😂😂😂

我喎 你個frd喎

有 未用過

grp又退埋 勁突然！！
你就好啦成日有得識架妹

我都係，不如互加hi 下

hehe 你留我加你

格劍大賽

wang50088

睇住吉親

同自己講

好似可以咁

入埋黎la

我down緊

This

做咩扮我

Is

邊有，我唔止158

我學校度我愈黎愈矮
我之前就快有160
然後其實我而家好似冇158咁高😢

原來可以send cap 圖

打咁多飛機 抵你死 Gay

唔明

你先係gay

有睡意未

未呀
好肚餓，今日全日食左個杯麵咋

痴線？幾磅

岩岩食完扭扭粉

Down 左 加埋我地

Overweight

Down完 唔識用

軟皮糖，我禁錯左，del 左你
加番我

我hi左你

屌啦條架妹唔覆我

一個杯麵都overweight

一個唔覆你，仲有千千萬萬個😈
Btw我都退左grp

好吸收

餓到湯都飲埋

有無110磅

你自己計下BMI,158高,幾重先overweight

死撚左去邊

有無00後,依到

真心唔識計

點解咁多00

未識過00後

利申 90後

春虫虫

下你都90後？

有幾出奇 屌你

唔似

原來唔小心封左你
岩岩解左了

妖

屌你 邊忽睇得出

好明白呢種感受。加油btw時間會沖淡一切

我都未識過00
但連登好多

多謝公主殿下

你似年紀大啲

愈黎愈多人

請問 開完tg未

多謝你

唔洗客氣
返屋企小心d

下.你地轉玩ta

過來人 原本有佢嘅世界忽然咁消失咗 感覺好難受

1234

重申
屌你

係有2個想格劍咋 我非gay會留守係度

Tg

冇乜難受既感覺，不過好唔慣

可能過幾日m完我就會死去搵佢...

Tg 好玩咩

你識條鐵咩
我都未用過

岩岩分手？

你地返去玩

就係唔習慣身邊冇咗個親密嘅人！
揾佢做咩

琴日

挽留...掛

衰咩

上面講左啦

玩緊

好快就無事

好肚餓

我都係琴曰分

肥婆唔準食野

乜咁岩呀

知道

唔好啦

點解

原本想同佢睇戲,點知未睇就

原本今日去拎完身分證同佢去整聯名户口haha...

其實我無錢

我都冇 不過佢話會每月入少少入去 儲錢同我去旅行

我仲讀緊書

通常cool得番之後過冇耐都會分手收場
因為導致你地分手嘅原因始終仲喜到

Btw你可以去試下！等自己都安樂啲喜碼係有試過

我個個都有咁講過

其實都分過幾次，每次都係佢cool，佢今日都有上我屋企搵我
只係我趕走左佢

可能係同一個人

入唔入群傾？

一定係 但佢今曰無上過我屋企搵我

我個個朝早9點就黎左搵我 分唔到身去你度

咩群 ？

Telegram

好早，我仲訓緊教。

點入？利申,Dl 在唔識玩

我12點先起身

原來都試過幾次係咁
不如瀟灑啲斷咗佢！等自己過得好啲

我今曰例外，仲未訓

講易呀...

下次見到佢幫我一巴一巴打醒佢

柯比你

好掛住 18 歲既時候, 無憂無慮

樓豬唔洗諗咁多, 繼續玩吧

完全訓唔倒, 煩到世界盡頭

18都有野煩架
自己一個玩毛毛

青春多好。已經搭車翻工

雖然唔知你煩緊咩，不過唔好因為個d事影響到自己太多，由其係健康，到你死個刻就會發現唔值，諗多d開心事

星期六都要返

唉。鬼叫我輸啊
點解我老豆唔係李嘉誠

唔好嬲 我過多幾年應該同你一樣

我都想諗開 D
唉..你過多十年就會明

好sad

今日係25號
本來會慶祝20個月

約你打籃球

放棄左籃球

做咩要放棄 我依家因爲工作先少左打

安西教練

我廢我垃圾。

放棄左籃球頹過分手，有幾難受得自己知

廢咪練多d囉 技術上嘅野睇下片 領略下

同埋籃球打5個人 得一個幾勁都死

盡左最大努力

咁不如重新出發 拎返起粒波！

遇到樽頸位？
其實依家青訓條路已勁好好 去多d唔同比賽 訓練 應該會進步好多 加上你先得18歲 好大空間喎

已經融入唔返

落選青訓

搵人陪你去咪得囉

我以前都打過青訓 又唔係個個都好勁

毒撚邊有朋友

我太慢熱

唉 都係嘅 人大左d波腳好難齊

我都係個類 通常第一節打到鳩鳩地 第三四節先上力

我第二節左右啦..

我中學

中學雞先多腳打下話

有腳唔代表融入到

你想嘅，我陪你去都得

居然係咁 有故仔聽？

我都開始放棄籃球

我都唔識你

有故 唔想公開

係連登到可以做到朋友，都係一種緣分

咁咪好西利

因為我都覺得自己打波唔掂，所以開始想放棄，我身體機能又差，所以打波嘅時候會比較辛苦

係好撚西利

我都有傷 有苦自己知
想放就放啦ching

我估多數都係 個d邊個獨食 邊個埋堆
男仔好少個類

嘩好撚柒西利喎

好負面喎ching

如果我有鳩就冇咁多麻煩

係吖

唔夠負面都唔足以我放棄啦下話

有鳩 係少好多痛苦

洗咪俾支錦旗你

正面d啦 乜時下學生咁多負面情緒嘅 我個時返學好撚開心 玩到癲

你見有幾多人自殺就知

起碼少宮心計先

真係大部分時間去哂讀書 無時間玩咩

係 男仔 唔妥你就 明顯做出黎
唔會係背後玩手段

你喜歡啦

其實陪你出去唔係問題，最重要嘅係你住邊

希望你唔會做下一個啦

係冇途徑釋放壓力

我唔想怪叔叔拐走

唱k 做運動 唔開心咪落街跑下步 正常呢d好work

自己一個唱k

咩叔叔阿，我大得過你一年

我試過兩個人 唱到勁癲
又試過一個人去戲院連續睇兩場戲

我2樣都未試過

叔叔

試下一個人睇戲 會變得好專心

兩個人唱k 無人爭咪

錢都冇

錢呢d好死嘅姐
無咪搵下pt做

媽媽唔俾我返

下 咁嚴厲架咩

佢叫我一係退學返工 一係專心讀書

咁梗係專心讀書啦
但你咪反映下無錢洗 你又唔比返工

佢恃住我有男朋友，就唔俾錢我

男朋友養你架咩

佢覺得係就係

出發去攞身分證

母親大人黎架啵

恭喜哂 成人後第一件事想做乜

我都唔知

係母后

到有一日你唸清通咗就會做到~
加油

我記得個時係入馬會買六合彩

我生日個時我都有咁諗，但係到而家都仲未買

買啦 可能有得中 咁就唔洗煩錢

我廿蚊紙都冇

我等陣係入境處跌張廿蚊 你去執

係跌就跌多d啦

廿蚊夠買六合彩 兩注啦

我未買過

我唔係囉

十蚊注咋嘛 手寫可以買1注
電腦飛就最少兩注 即是廿蚊

呀話說其實禾系禾開左個tg grp格劍，有冇人想格下

你邀請我？

咩係1注2注

有冇人

你係pkm咋

1注姐係買6個號碼
咁搞珠會出6個號碼加1個特別號碼
咁中哂6個就頭獎 中特別號碼為中半個字

卡比獸好勁囉好無

唔係我杯茶

咁我唔入啦

我中意pkm但唔包括卡比

卡比獸先可愛 唔識貨
係日本賣到斷哂貨

香港都斷
我買左忍蛙

唔知有冇出過百變怪樣嘅卡比獸
諗起都正

上次去日本pkm store一隻卡比獸公仔都無

我冇買公仔好耐

又係男朋友送？

話說 上次去日本用左幾千yen 都夾唔到公仔

我見d人幾百就得手

係 我諗騙局黎 我寧願用個幾千去食拉麵

有技巧架 唔係騙局

騙局黎架！唔信你去試下

冇錢食飯邊有錢去日本

咁去香港個d試下

有野食

我知你無錢食飯啦 洗唔洗講兩次啊
請你食飯囉

Ip都唔洗check

唔洗客氣

一碗白飯 客咩氣

修頓呀

要識得感謝

我知丫 以前主場

你港島學校？

係啊

Woot

乜鳩啊 津龍燒賣魚蛋？

$8好好食

龍津呀

係喎 掉轉左

加咖哩汁才是皇道

甜到死

好飲

天仁茗茶正好多喎ching

灣仔得呢個

成朝坐係到扮工

返咩呀ching

做工程

我識有個fd做判頭，係咪差唔多

判頭係我下家 工程都分好多種

呢個時勢讀書唔咋 出路係得紀律部隊同做工程搵得比較多錢

我打算做家庭主婦

等人養不失為一個好出路
不過機會難求

自己養自己嘅家庭主婦

有d咁嘅野架咩

鳩up你又信

鳩嗡當秘笈

你又信個下先..

屌你啦

你輸了

卡比～入黎telegram 群傾啦

有冇人入黎傾下計呀

入下黎啦

Come on

咁落去我會唔會10連

肥婆手指

一早話左我overweight

estimated weight is 70 kg

Erm咁我又未到咁誇

好羨慕啲人做運動可以keep到體重
之前玩運動瘦左三十磅 被逼中止訓練